抽唔中新股係好事嗎？ 支拿水

第一次抽就唔中

你個電話no.係咩事 Ching

唔係我架個number ching

屌你快d申請del post啦
唔想睇到自爆

Ching 未收過sms?

無抽過新股 你咁講完明了

唔中係好撚正常

你睇番%先

可唔可惜就一定唔撚可惜

一手先4千幾，蝕盡又係4千幾
賺盡又係4千幾